突發 金鐘地鐵閘內有人用長鏡不斷影相

呢兩個人影左好耐 一有車到金鐘有人出閘就影 見到好多黑衫白衫冇帶口罩 如果你知道你朋友係金鐘地鐵站內提返佢地小心

Push

交收

Pish

push

港鐵唔係唔比影相咩，搵職員

似交收

站內拍照違法 CALL 職員同報警
比多啲野警9做

唔係 我黎到佢已經影緊 影左半個鐘

❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News

搵人話比人偷拍

佢前面有4個職員 冇人理佢

打鳩佢啦

咁識玩？ 帶埋鏡頭盒黎扮交收

小心係啲狗影鳩我地 係唔係大家都要小心

盒都有 似交收多喎 試機試半個鐘都好正常姐

行埋啲聽佢講乜影乜,心虛一定會走

係時候要報驚

仆街仔玩嘢

有冇人會揀依家係金鐘交收

各位 cosplayers 機會來了？

琴晚已經見到佢地